 Здравствуйте, меня зовут Оксана. Мне 43 года. Я живу в Украине, работаю в интернет-магазине [https://bookssecondlife.com.ua](https://bookssecondlife.com.ua), продаю книги. Я читатель и всем даю советы. У меня всегда есть время на книги, если вы говорите, что у вас нет времени на что-то, это просто знак того, что это не является вашим главным приоритетом. Это не плохо и не хорошо, однако чем раньше вы сможете открыто признаться себе в этом и не скрывать свое нежелание делать то, на что у вас изначально нет ресурсов, тем быстрее вы сможете найти тот самый источник.
 Читайте и развивайтесь. Это не всегда легко, иногда это очень трудно, когда глаза не работают, а мозг истощен, но эта информация может помочь вам мыслить по-другому и достичь того, чего вы не могли в прошлом, добиться того, чего вы не знали, чего достичь. Вы можете узнавать новое и находить ответы в книгах. Все это легко доступно.
 Ставьте цели. В этом году моя цель - прочитать 40 книг. Я не стремлюсь достичь многого, но наличие цели позволяет мне меньше отвлекаться на ерунду (социальные сети, глупые видео и т.д.).
 Чтение печатных книг - увлекательное занятие, которое уже давно утратило популярность среди молодежи и детей, а все потому, что в нашу жизнь стремительно вторгаются современные гаджеты, такие как смартфоны, компьютеры и планшеты. Организуя книжный магазин с доставкой через интернет литературы в Украине, мы поставили перед собой цель возродить интерес современного человека к печатной книге, и предоставить людям всех возрастов разнообразные книги.
 Веселое семейное времяпрепровождение - реальность, доступная каждой семье, которая воспользуется возможностями нашего сайта.
 Мы стремимся показать молодому человеку мир книг, искусства и творчества, отвлечь его от электронных гаджетов и игр на компьютерах и показать, насколько гибким является разнообразие альтернативных вариантов развлечений и досуга. Мы постоянно обновляем коллекцию настольных развлечений, подходящих для детей и взрослых, с многодорожечными забавами, которые не оставят равнодушными ни пап, ни мам, ни других членов семьи.
 Наш магазин отбирает только лучшее из мировой литературы. Если вы застряли и не знаете, что выбрать, или хотите читать только лучшее, BooksSecondLife поможет вам. Вы получите квалифицированную консультацию и высококлассное обслуживание. Мы избавим вас от необходимости тратить время и силы на поиск первоклассной литературы.
